今日無和理非同勇武 大家都係手足

只有手足 只有香港人
咁多位手足 我地一齊努力！！
絕不分化 不割蓆
唔撚要大台呀屌你老母

我地要五大訴求
一）成立獨立調查委員會
二）撒回暴動定性（沒有暴徒 只有暴政）
三）撒回6.9及往後被捕運動人士控罪
四）撒回送中惡法
五）確立雙真普選

機場呀各位 我地手足等緊你地架！

手足！

機場等緊你地呀 唔好遲大到啦

成撚日遲到架你地！下次準時d啦

！！香港人加油

撒回惡法

成立獨立調查委員會

撤銷所有運動人士控罪

撤銷暴動定性

我要雙真普選

唔要林鄭下台 要港共下地獄

我要雙真普選！

手足加油

機場要人

而家人唔多，大家收工過黎支援啦

我知香港人例遲架啦。我地等埋你地收工！

著左波衫
黎唔黎得

點解唔得？